對自己現時生活各項評分

每樣10分滿分
外表：4
感情：0
才能：5
財力：2
家底：4
工作：4
友情：6
親情：4

0 ~20：失敗者
21~40：正常人
41~60：中上
61~80：人中之龍

失敗者

每樣10分滿分
外表：0
感情：0
才能：1
財力：3
家底：0
工作：5
友情：7
親情：4

0 ~20：失敗者

啱啱好20

親情8-9分
其他0-2分

每樣10分滿分
年紀30 : -5

外表：2
感情：1
才能：2
財力：6
家底：6
工作：4
友情：2
親情：4

0 ~20：失敗者
21~40：正常人
41~60：中上
61~80：人中之龍

巴打30有分加添啦 仲點會減

巴打典型毒撚

外表：7
感情：10
才能：3
財力：1
家底：3
工作：6
友情：4
親情：8

42

all 0

外表：2
感情：8
才能：2
財力：2
家底：2
工作：2
友情：2
親情：2

22分

每樣10分滿分
外表：6
感情：4
才能：7
財力：7
家底：9
工作：6
友情：6
親情：4

[quote]每樣10分滿分
外表：4
感情：0
才能：0
財力：0
家底：2
工作：1
友情：7
親情：7

0 ~20：失敗者
21~40：正常人
41~60：中上
61~80：人中之龍

好彩啱啱掂到21

我寧願每樣減2分都想換10分感情返黎 好寂寞阿

30先知自己廢
太遅了

外表：-10
感情：-10
才能：-10
財力：-10
家底：-10
工作：-10
友情：-10
親情：-10

每樣10分滿分
外表：4
感情：0
才能：6
財力：4
家底：4
工作：6
友情：8
親情：8

啱啱好40

點解冇拖拍

外表：4
感情：0
才能：8
財力：2
家底：2
工作：4
友情：10
親情：10

40分

才能8分?

睇過

結論應該係：自卑、正常、自信、自大狂

外表：4
感情：0
才能：3
財力：2
家底：4
工作：2
友情：2
親情：6

25

外表：5
感情：8
才能：2
財力：1
家底：0
工作：2
友情：1
親情：3

自身條件決定思想

外表：5
感情：0
才能：0
財力：5
家底：3
工作：2
友情：1
親情：4